又係死廢老（有圖）

仲要用隻腳係咁磨張凳

咩車牌
唔想坐中呢咖

佢有上連登

應該好後悔

死廢老鬼識用連登

舊款2F

你唔明？

手足黎，勿分化

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

廢老唔死都無用

其實屎忽會乾淨過腳?

你無著底褲無著褲？

弱智

你無抵抗力架
底褲, 褲會乾淨過皮膚? 你印度學衛生常識?

我笠水狗

磨佢老母雞

識除鞋 算好啦

望撚住佢都唔縮腳